有無絲打係為屋企先做ptgf?

唉 我都吾想。。。。。

笑鳩死我

好慘 唔做ptgf 就生活唔到...

搵份正當part time好難？

泥xxxx

假膠味重

我想做， 咁好撈

做ptgf一個鐘收1000

為咗男朋友 冇得唔做ptgf 啦

幫男朋友交學費

我都係

有邊個做ptgf既唔係為咗屋企！

只要俾番1$屋企都係為屋企做ptgf

樓主

樓豬我包你la
No sex

你唔做雞邊有錢養你呀

唉 收500/h no sex , touch , kiss , talk 希望助養小妹

好滾動啊

我

以家好後悔

no talk? 乜柒都唔做得收500?

波台好多手足係因為性需要大至出黎做

我之前收600蚊 行街睇戲食一個鐘 包拖手 攬 kiss

有良心

Ml先收3000 但唔bj